尋死

問個frd借ac一問
咩方法係最快死又冇咁痛

有心事?

死都唔怕 怕痛？

On9樓主咪撚自殺

怕怕地啦

會唔會死唔去架 聽講跌落去唔死會痛到喊

壞事情會過去的
撐住呀巴打

頂唔順既就搵你本區社工尋求幫助啦

我過來人 明白你好辛苦
但捱得過架 唔好諗rip住

我唔係巴打黎
不過我諗唔到可以點做

攞到咩藥呀？

咁燒炭呢 會唔會好啲架

錢銀, 屋企 定 男女呀

上youtube睇下幸福論 哈佛lecture

獎勵自己又捱過一個禮拜

過到每個禮拜都要獎勵下自己
因為真係好難好痛苦架 我明

男女 錢銀

唔好強迫自己諗solution

將唔開心或者混亂既思緒
寫出黎/搵人講

腦內空轉負面野個人會痴線

屋企冇問題就好好架喇

好多更辛苦既ching三樣一齊黎仲sad qaq

加油呀絲打
自己解決唔到的話
一定一定要搵人幫

做乜想尋死呀
有野要講呀ching

聽日一定會好天㗎喎
希望在明天吖嘛

係就快 唔好等下個禮拜